爭鮮大過天！！！！！！！！！

食飯要抵，我會小心 好抵爭鮮卻在左近 連甜蝦都畀七折好抵諗

然後賣晒蝦 我會太害怕 何時可幫襯 美味和食未降價 要那樣才是應該

同事愛爭鮮！！抵買大過天！！爭鮮想到日夜懷念！連凡立貝都有平！！

其餘歌詞：

同事愛爭鮮！！抵買大過天！！想爭鮮想到日夜懷念！連凡立貝都有平！！

教會都唔敢收你 落地獄啦仆街